我發現D陰謀論上腦專家真係永遠企係不敗之地, 無撚敵

成報編輯冇比人搞:
D料一定係堅既, 因為成報後台係習近平, 所以江派唔敢搞成報編輯

成報編輯比人搞:
D料一定係堅既, 堅料都敢郁你,證明對家仲堅, 香港成為習江權鬥戰場

屌9你, 姐係唔理成報編輯最後係點, 你班陰謀論精蟲上腦專家都可以兜撚到果下先勁!

全香港最撚勁一撚定係你班陰謀論專家, 689都可以比你班撚屌兜到變MI6, 習近平都可以比你班假西兜到變捉緊棋既民主鬥士

皮已正